真·男仕美容 潮

依加男仔想做facial行出街搵都大把人肯做
仲要包羅萬有
不過岩岩係度諗
如果男仔想脫毛 仲要脫j
毛 脫光光 一野唔小心打傷左點算
唔知有無美容院會做 ？
*一日一潮 幾時會興起男人都脫毛
無晒男人味

P.S. 男仕美容係正經野唔係邪骨呀 有男仕唔知咩黎 係邊有得做 想了解下都可以add me （唔包括脫毛）